{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024066",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천 샤인호텔"
    },
    "text": "順天の繁華街に位置する順天唯一のレジデンスであるシャインホテルはスタイリッシュなインテリアで、お客様に快適で居心地の良い宿泊を提供します。 このホテルは従来のホテルとは異なり、ホテルとオフィステルが組み合わさっていて独特な経験を提供します。 ここでは4つのメゾネットタイプの客室を提供し、家族と一緒に便利に料理ができる施設を備えています。 当シャインホテルをご利用いただきありがとうございます。お客様の便宜のために最善を尽くします。 当ホテルでは無料Wi-Fiが利用でき、ネットフリックスを楽しむこともできます。 もし入室予定時間が22時以降でしたら、あらかじめ管理者にご連絡ください。 チェックアウトは11時で、翌日予約がない場合は延長することもあります。 また、保護者を同伴しない未成年者はいかなる場合にも入室できません。 予約された人数以外は入室を制限しており、無断で出入りする場合、強制退室措置が取られることがあります。 客室内では禁煙が原則で、ゴミを片付けずにチェックアウトする場合、追加清掃費用が発生することがあります。 *環境部の使い捨て用品使用規制によりシャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュは一体型に変更されました。 一部の使い捨て用品(歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、石鹸、シャワータオル)は2023年12月31日まで提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "シャインホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "シャインホテルは順天の繁華街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シャインホテルはどのような客室を提供していますか？",
            "answer": "シャインホテルでは4つのメゾネットタイプの客室を提供しています。"
        },
        {
            "question": "シャインホテルではどのような便利な施設がありますか？",
            "answer": "シャインホテルでは家族と一緒に便利に料理ができる施設を備えています。"
        },
        {
            "question": "シャインホテルでは何が無料で利用できますか？",
            "answer": "シャインホテルでは無料Wi-Fiが利用でき、ネットフリックスを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11時です。"
        },
        {
            "question": "未成年者はシャインホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者を同伴しない限り、いかなる場合にも入室できません。"
        },
        {
            "question": "シャインホテルの客室内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、シャインホテルの客室内は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "予約された人数以外は入室できますか？",
            "answer": "予約された人数以外の方は入室を制限しており、無断で出入りする場合、強制退室措置が取られることがあります。"
        },
        {
            "question": "ゴミを片付けずにチェックアウトするとどうなりますか？",
            "answer": "ゴミを片付けずにチェックアウトする場合、追加清掃費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "シャンプーやコンディショナーは提供されていますか？",
            "answer": "環境部の使い捨て用品使用規制により、シャンプー、コンディショナー、ボディウォッシュは一体型に変更されました。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシや歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "一部の使い捨て用品(歯ブラシ、歯磨き粉、カミソリ、石鹸、シャワータオル)は2023年12月31日まで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 424,
        "QA": 466
    }
}